\newpage
\phantomsection
{\centering \section*{TÀI LIỆU THAM KHẢO}}
\addcontentsline{toc}{section}{TÀI LIỆU THAM KHẢO}

\begingroup
\renewcommand{\section}[2]{} % Bỏ qua lệnh tạo tiêu đề tự động của thebibliography
\begin{thebibliography}{00}

\bibitem{vaswani2017attention}
Vaswani, A., Shazeer, N., Parmar, N., Uszkoreit, J., Jones, L., Gomez, A. N., Kaiser, L., \& Polosukhin, I. (2017). Attention is all you need. \textit{Advances in neural information processing systems}, 30. \url{http://arxiv.org/abs/1706.03762}

\bibitem{ARSLAN20243781}
Arslan, M., Ghanem, H., Munawar, S., \& Cruz, C. (2024). A Survey on RAG with LLMs. \textit{Procedia Computer Science}, 246, 3781-3790. \url{https://doi.org/10.1016/j.procs.2024.09.178}

\bibitem{agentic-ai-2026}
Dwivedi, Y. K., et al. (2026). Agentic AI Systems: What It Is and Isn't. \textit{Global Business and Organizational Excellence}, 45(3), 253-263. \url{https://doi.org/10.1002/joe.70018}

\bibitem{ddd-evans}
Evans, E. (2004). \textit{Domain-Driven Design: Tackling Complexity in the Heart of Software}. Addison-Wesley Professional.

\bibitem{ddd-quickly}
Marinescu, F., \& Abel, A. (2006). \textit{Domain-Driven Design Quickly}. C4Media.

\bibitem{fowler-event-driven}
Fowler, M. (2017). \textit{What do you mean by "Event-Driven"?}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://martinfowler.com/articles/201701-event-driven.html}

\bibitem{outbox-pattern}
Richardson, C. \textit{Pattern: Transactional outbox}. Microservices.io. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://microservices.io/patterns/data/transactional-outbox.html}

\bibitem{aws-rag}
Amazon Web Services. \textit{Retrieval-Augmented Generation (RAG) là gì?}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://aws.amazon.com/vi/what-is/retrieval-augmented-generation}

\bibitem{weaviate-rag}
Weaviate. \textit{What is Agentic RAG?}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://weaviate.io/blog/what-is-agentic-rag}

\bibitem{dlthub}
dltHub. \textit{Introduction to dlt}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://dlthub.com/docs/intro}

\bibitem{scrapy}
Scrapy. \textit{A Fast and Powerful Scraping and Web Crawling Framework}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://www.scrapy.org}

\bibitem{vbpl}
Cơ sở dữ liệu Quốc gia về Văn bản Pháp luật. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://vbpl.vn}

\bibitem{phapdien}
Bộ Tư pháp. \textit{Chi tiết Bộ Pháp điển}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://phapdien.moj.gov.vn/Pages/chi-tiet-bo-phap-dien.aspx}

\bibitem{vietnamese-sbert}
Hugging Face. \textit{vietnamese-sbert}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://huggingface.co/keepitreal/vietnamese-sbert}

\bibitem{langchain-vectorstores}
LangChain. \textit{Vector stores}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://docs.langchain.com/oss/python/integrations/vectorstores}

\bibitem{langgraph}
LangChain. \textit{LangGraph Overview}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://docs.langchain.com/oss/python/langgraph/overview}

\bibitem{ddd-hexagon}
Sairyss. \textit{Domain-Driven Hexagon}. GitHub. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://github.com/Sairyss/domain-driven-hexagon#diagram}

\bibitem{doppler-branch}
Doppler. \textit{Branch Configs}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://docs.doppler.com/docs/branch-configs}

\bibitem{kong-gateway}
Kong. \textit{Kong Gateway}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://developer.konghq.com/gateway}

\bibitem{supabase-storage}
Supabase. \textit{Storage Guides}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://supabase.com/docs/guides/storage}

\bibitem{supabase-totp}
Supabase. \textit{Time-based One-Time Passwords (TOTP)}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://supabase.com/docs/guides/auth/auth-mfa/totp}

\bibitem{supabase-jwts}
Supabase. \textit{JSON Web Tokens (JWTs)}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://supabase.com/docs/guides/auth/jwts}

\bibitem{neon-postgrest}
Neon. \textit{Create a REST API from Postgres with PostgREST}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://neon.com/docs/guides/postgrest}

\bibitem{heroku-docker}
Heroku. \textit{Deploying with Docker}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://devcenter.heroku.com/categories/deploying-with-docker}

\bibitem{momo-notification}
MoMo. \textit{Payment Notification}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://developers.momo.vn/v3/vi/docs/payment/api/result-handling/notification/}

\bibitem{nestjs-cqrs}
NestJS. \textit{CQRS}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://docs.nestjs.com/recipes/cqrs}

\bibitem{nestjs-sse}
NestJS. \textit{Server-Sent Events}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://docs.nestjs.com/techniques/server-sent-events}

\bibitem{typeorm-migrations}
TypeORM. \textit{How migrations work?}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://typeorm.io/docs/migrations/why}

\bibitem{alembic-autogenerate}
Alembic. \textit{Auto Generating Migrations}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://alembic.sqlalchemy.org/en/latest/autogenerate.html}

\bibitem{fastapi}
FastAPI. \textit{FastAPI Framework}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://fastapi.tiangolo.com}

\bibitem{testcontainers}
Testcontainers. \textit{Testcontainers}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://testcontainers.com}

\bibitem{docling}
Docling. \textit{Docling AI}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://www.docling.ai}

\bibitem{langfuse-langsmith}
Langfuse. \textit{LangSmith Alternative}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://langfuse.com/resources/engineering/langsmith-alternative}

\bibitem{bullmq}
BullMQ. \textit{BullMQ Documentation}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://docs.bullmq.io}

\bibitem{celeryq-rabbitmq}
Celery. \textit{Using RabbitMQ}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://docs.celeryq.dev/en/v5.5.3/getting-started/backends-and-brokers/rabbitmq.html}

\bibitem{rabbitmq-dlx}
RabbitMQ. \textit{Dead Letter Exchanges}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://www.rabbitmq.com/docs/dlx}

\bibitem{kafka-design}
Apache Kafka. \textit{Design}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://kafka.apache.org/43/design/design}

\bibitem{github-actions}
GitHub. \textit{GitHub Actions Documentation}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://docs.github.com/en/actions}

\bibitem{terraform}
HashiCorp. \textit{Terraform Documentation}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://developer.hashicorp.com/terraform}

\bibitem{neon-auth}
Neon. \textit{Custom Authentication Providers}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://neon.com/docs/data-api/custom-authentication-providers}

\bibitem{grpc-docs}
gRPC. \textit{gRPC Documentation}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://grpc.io/docs}

\bibitem{livekit-events}
LiveKit. \textit{Agent Events}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://docs.livekit.io/reference/agents/events}

\bibitem{livekit-roomevent}
LiveKit. \textit{RoomEvent Enum}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://docs.livekit.io/reference/client-sdk-js/enums/RoomEvent.html}

\bibitem{livekit-tracks}
LiveKit. \textit{Rooms, Participants, Tracks}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://docs.livekit.io/intro/basics/rooms-participants-tracks}

\bibitem{elevenlabs-intro}
ElevenLabs. \textit{Introduction to ElevenLabs}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://elevenlabs.io/docs/overview/intro}

\bibitem{nghitts}
nghimestudio. \textit{nghitts}. GitHub. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://github.com/nghimestudio/nghitts}

\bibitem{vnpt-chatbot-luat}
VNPT AI. (2025). \textit{Chatbot AI tra cứu luật: Trợ lý pháp lý thông minh thời đại số}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://vnptai.io/vi/blog/detail/chatbot-ai-tra-cuu-luat}

\bibitem{langgraph-innovation}
Innovation Essence. \textit{'LangGraph' Allow dynamic AI assistants with context-aware}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://innovationessence.com/langgraph-allow-dynamic-ai-assistants-with-context-aware/}

\bibitem{vernon2013implementing}
Vernon, V. (2013). \textit{Implementing Domain-Driven Design}. Addison-Wesley Professional. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://www.oreilly.com/library/view/implementing-domain-driven-design/9780133039900/ch02lev2sec2.html}

\bibitem{bytebytego-cicd}
ByteByteGo. \textit{A crash course in CI/CD}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://blog.bytebytego.com/p/a-crash-course-in-cicd}

\bibitem{vbpl-gioi-thieu}
Cơ sở dữ liệu Quốc gia về Văn bản Pháp luật. \textit{Giới thiệu}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://vbpl.vn/gioi-thieu}

\bibitem{dlthub-how-it-works}
dltHub. \textit{How dlt works}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://dlthub.com/docs/reference/explainers/how-dlt-works}

\bibitem{twilio-totp}
Twilio. \textit{Authy API and Google Authenticator}. Truy cập ngày 28/06/2026, từ \url{https://www.twilio.com/en-us/blog/developers/tutorials/product/authy-api-and-google-authenticator}

\end{thebibliography}
\endgroup

\newpage
