\begin{longtable}{|l|p{6.5cm}|c|c|}
\caption{Bảng thống kê các kịch bản thử nghiệm hệ thống} \label{tab:thong_ke_chi_tiet} \\
\hline
\makecell[l]{\textbf{Phân loại}\\\textbf{trường hợp}} & \textbf{Câu hỏi} & \makecell{\textbf{Tài liệu}\\\textbf{truy xuất}} & \textbf{Thời gian} \\ \hline
\endfirsthead
\multicolumn{4}{c}{{\bfseries Bảng \thetable{} -- Tiếp theo từ trang trước}} \\
\hline
\makecell[l]{\textbf{Phân loại}\\\textbf{trường hợp}} & \textbf{Câu hỏi} & \makecell{\textbf{Tài liệu}\\\textbf{truy xuất}} & \textbf{Thời gian} \\ \hline
\endhead
\hline
\multicolumn{4}{r}{{Tiếp tục ở trang sau}} \\
\endfoot
\hline
\endlastfoot
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Thời gian thử việc tối đa đối với người lao động có trình độ đại học là bao lâu? & 44 tài liệu & 64.58s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Thời gian thử việc tối đa của lao động có trình độ cao đẳng là bao lâu? & 26 tài liệu & 25.68s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Người lao động được nghỉ bao nhiêu ngày phép năm nếu làm đủ 12 tháng trong điều kiện bình thường? & 26 tài liệu & 39.67s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Lương thử việc tối thiểu bằng bao nhiêu phần trăm lương của công việc đó? & 22 tài liệu & 14.22s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Thời giờ làm việc bình thường không quá bao nhiêu giờ trong một ngày và một tuần? & 0 tài liệu & 1.92s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Làm thêm giờ vào ngày nghỉ hằng tuần được trả lương ít nhất bằng bao nhiêu? & 0 tài liệu & 31.91s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Làm thêm giờ vào ngày nghỉ lễ, tết, ngày nghỉ có hưởng lương được trả lương ít nhất bằng bao nhiêu? & 0 tài liệu & 30.08s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Có bao nhiêu loại hợp đồng lao động theo Bộ luật Lao động hiện hành? & 22 tài liệu & 55.67s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Thời gian thử việc đối với công việc cần trình độ chuyên môn kỹ thuật trung cấp là bao lâu? & 23 tài liệu & 13.29s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Người lao động làm việc vào ban đêm được trả thêm ít nhất bao nhiêu phần trăm tiền lương? & 0 tài liệu & 29.08s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Lao động nữ mang thai từ tháng thứ mấy thì được giảm giờ làm việc hoặc chuyển công việc nhẹ hơn? & 22 tài liệu & 13.99s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Người sử dụng lao động có được giữ bản chính giấy tờ tùy thân, văn bằng, chứng chỉ của người lao động không? & 22 tài liệu & 11.91s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Tuổi nghỉ hưu của người lao động trong điều kiện lao động bình thường được quy định như thế nào? & 24 tài liệu & 20.74s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Người lao động kết hôn được nghỉ bao nhiêu ngày và có được hưởng nguyên lương không? & 22 tài liệu & 13.34s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Bố đẻ hoặc mẹ đẻ chết thì người lao động được nghỉ bao nhiêu ngày hưởng nguyên lương? & 22 tài liệu & 13.58s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Con kết hôn thì người lao động được nghỉ mấy ngày và có được hưởng lương không? & 25 tài liệu & 64.10s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Thời gian nghỉ thai sản của lao động nữ khi sinh con là bao lâu? & 24 tài liệu & 38.21s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Khi vợ sinh con, lao động nam đang đóng bảo hiểm xã hội được nghỉ thai sản bao nhiêu ngày? & 48 tài liệu & 123.62s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Người lao động làm việc bao lâu cho một người sử dụng lao động thì được tăng thêm 1 ngày phép năm? & 49 tài liệu & 24.51s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Hợp đồng thử việc có bắt buộc phải đóng bảo hiểm xã hội không? & 22 tài liệu & 20.96s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Người sử dụng lao động phải báo trước bao nhiêu ngày khi đơn phương chấm dứt hợp đồng lao động không xác định thời hạn? & 54 tài liệu & 37.64s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Tiền lương trong thời gian nghỉ thai sản của người lao động do cơ quan nào chi trả? & 44 tài liệu & 193.33s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Người lao động có được tạm ứng tiền lương khi gặp khó khăn không? & 31 tài liệu & 33.15s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Bộ luật Lao động quy định những hình thức xử lý kỷ luật lao động nào? & 75 tài liệu & 50.61s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Có được áp dụng nhiều hình thức xử lý kỷ luật lao động đối với một hành vi vi phạm kỷ luật không? & 22 tài liệu & 13.05s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Thời hiệu xử lý kỷ luật lao động tối đa là bao lâu? & 22 tài liệu & 12.31s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Người lao động bị tạm đình chỉ công việc trong những trường hợp nào? & 31 tài liệu & 21.27s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Thời gian tạm đình chỉ công việc tối đa đối với người lao động là bao lâu? & 22 tài liệu & 34.35s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Người lao động được nghỉ hưởng nguyên lương vào những ngày lễ, tết nào trong năm? & 29 tài liệu & 55.58s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Cơ bản)} & Người sử dụng lao động có phải trả lương cho ngày nghỉ phép hằng năm chưa nghỉ hết không? & 28 tài liệu & 18.42s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Cách tính trợ cấp thôi việc cho người lao động làm việc từ 5 năm trở lên? & 22 tài liệu & 33.46s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Trường hợp nào người sử dụng lao động được đơn phương chấm dứt hợp đồng lao động mà không cần báo trước? & 25 tài liệu & 62.60s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Trợ cấp mất việc làm được tính và chi trả cho người lao động như thế nào? & 22 tài liệu & 29.90s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Lao động nữ nuôi con dưới 12 tháng tuổi được hưởng những quyền lợi gì về thời giờ làm việc và nghỉ ngơi? & 46 tài liệu & 139.00s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Người lao động đơn phương chấm dứt hợp đồng lao động trái pháp luật thì phải bồi thường những khoản nào? & 30 tài liệu & 21.09s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Doanh nghiệp có được quyền sa thải người lao động tự ý bỏ việc 5 ngày cộng dồn trong 30 ngày không? & 22 tài liệu & 86.90s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Quy trình xử lý kỷ luật sa thải người lao động cần tuân thủ những bước nào để hợp pháp? & 51 tài liệu & 181.88s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Nếu doanh nghiệp đơn phương chấm dứt hợp đồng lao động trái pháp luật thì phải bồi thường những khoản nào cho người lao động? & 46 tài liệu & 82.01s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Người lao động làm công việc nặng nhọc, độc hại, nguy hiểm được nghỉ bao nhiêu ngày phép năm? & 51 tài liệu & 38.91s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Cách tính tiền lương làm thêm giờ vào ban đêm của ngày nghỉ lễ, tết thế nào? & 0 tài liệu & 224.41s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Người sử dụng lao động có được tự ý khấu trừ lương của người lao động để bồi thường thiệt hại dụng cụ bị hư hỏng không? & 22 tài liệu & 63.24s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Hợp đồng lao động đương nhiên chấm dứt trong những trường hợp nào? & 32 tài liệu & 146.65s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Khi chuyển người lao động sang làm công việc khác so với hợp đồng lao động, doanh nghiệp cần tuân thủ điều kiện gì? & 26 tài liệu & 53.27s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Tiền lương của người lao động trong thời gian ngừng việc do lỗi của người sử dụng lao động được tính thế nào? & 22 tài liệu & 23.55s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Tiền lương ngừng việc do sự cố điện, nước hoặc thiên tai, dịch bệnh được thỏa thuận như thế nào? & 23 tài liệu & 21.71s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Doanh nghiệp có bắt buộc phải thưởng Tết hay lương tháng 13 cho người lao động không? & 22 tài liệu & 191.65s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Thỏa ước lao động tập thể là gì và khi nào nó chính thức có hiệu lực? & 22 tài liệu & 19.07s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Trình tự, thủ tục giải quyết tranh chấp lao động cá nhân tại Hòa giải viên lao động diễn ra thế nào? & 22 tài liệu & 236.71s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Người lao động nước ngoài làm việc tại Việt Nam bắt buộc phải có giấy phép lao động trong trường hợp nào? & 0 tài liệu & 900.35s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Hợp đồng lao động bị coi là vô hiệu toàn bộ trong những trường hợp cụ thể nào? & 0 tài liệu & 105.30s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Thẩm quyền tuyên bố hợp đồng lao động vô hiệu thuộc về cơ quan nào? & 28 tài liệu & 40.30s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Tai nạn lao động được định nghĩa thế nào và doanh nghiệp phải bồi thường ra sao nếu có lỗi của người lao động? & 29 tài liệu & 106.23s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Mức bồi thường tai nạn lao động của doanh nghiệp khi lỗi hoàn toàn thuộc về người sử dụng lao động? & 44 tài liệu & 26.37s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Chi phí khám và điều trị tai nạn lao động cho người lao động do ai chi trả? & 22 tài liệu & 28.74s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Doanh nghiệp có được ký hợp đồng lao động xác định thời hạn nhiều lần với người lao động cao tuổi không? & 31 tài liệu & 36.75s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Khi nào người lao động có quyền từ chối làm thêm giờ mà không bị coi là vi phạm kỷ luật lao động? & 22 tài liệu & 11.06s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Mức đóng bảo hiểm xã hội, bảo hiểm y tế, bảo hiểm thất nghiệp bắt buộc của người lao động hiện nay là bao nhiêu? & 48 tài liệu & 23.99s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Người lao động bị ốm đau dài ngày được hưởng chế độ bảo hiểm xã hội như thế nào? & 51 tài liệu & 51.58s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Doanh nghiệp thay đổi cơ cấu, công nghệ ảnh hưởng đến việc làm của nhiều người lao động thì phải lập phương án gì? & 22 tài liệu & 14.31s \\ \hline
\makecell[l]{Trong dữ liệu\\(Nâng cao)} & Quyền lợi ưu tiên thanh toán của người lao động khi doanh nghiệp bị phá sản hoặc giải thể là gì? & 47 tài liệu & 119.56s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Công thức tính lực hấp dẫn trong vật lý lượng tử là gì? & 0 tài liệu & 3.44s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Cách nấu món phở bò truyền thống của Hà Nội ngon chuẩn vị? & 0 tài liệu & 6.09s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Thủ đô của nước Úc là thành phố nào? & 0 tài liệu & 1.84s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Làm sao để viết một chương trình Python kết nối với CSDL MySQL? & 0 tài liệu & 7.68s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Tác giả của cuốn tiểu thuyết nổi tiếng 'Số Đỏ' là ai? & 0 tài liệu & 2.05s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Giải thích thuyết tương đối rộng của Albert Einstein một cách dễ hiểu? & 0 tài liệu & 4.31s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Làm thế nào để tự học đàn guitar tại nhà hiệu quả cho người mới bắt đầu? & 0 tài liệu & 4.87s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Các bước để đăng ký tài khoản quảng cáo trên Facebook Business? & 0 tài liệu & 4.46s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Tác động của biến đổi khí hậu đối với rạn san hô Great Barrier như thế nào? & 0 tài liệu & 4.11s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Điện thoại iPhone đầu tiên được Apple ra mắt vào năm nào? & 0 tài liệu & 1.82s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Hệ mặt trời của chúng ta có bao nhiêu hành tinh và tên của chúng? & 0 tài liệu & 2.53s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Cách điều trị bệnh cảm cúm thông thường tại nhà an toàn? & 0 tài liệu & 4.51s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Làm sao để chụp ảnh phong cảnh đẹp bằng điện thoại di động? & 0 tài liệu & 4.17s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Lịch sử hình thành và phát triển của mạng Internet toàn cầu? & 0 tài liệu & 6.03s \\ \hline
\makecell[l]{Ngoài dữ liệu\\(Out-of-domain)} & Những địa điểm du lịch nổi tiếng nhất không thể bỏ qua ở Đà Nẵng? & 0 tài liệu & 4.98s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Theo luật mới, sinh viên đi làm thêm không cần đóng thuế thu nhập cá nhân đúng không? & 44 tài liệu & 211.81s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Tôi nghe nói luật mới cấm hoàn toàn việc thử việc đối với tất cả các ngành nghề đúng không? & 0 tài liệu & 2.79s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Tại sao Bộ luật Lao động lại quy định người lao động tự ý nghỉ việc phải bồi thường cho công ty 100 tháng lương? & 0 tài liệu & 3.40s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Có đúng là doanh nghiệp không được phép sa thải nhân viên dù họ tự ý nghỉ việc bao nhiêu ngày đi nữa? & 22 tài liệu & 41.67s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Luật lao động mới có quy định tăng số ngày nghỉ phép năm tối thiểu từ 12 ngày lên 50 ngày không? & 0 tài liệu & 1.90s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Vì sao người lao động thử việc lại được trả lương gấp đôi lương chính thức theo quy định của pháp luật? & 0 tài liệu & 2.63s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Nghe nói người đi làm vào ngày Tết được trả lương gấp 10 lần ngày thường, điều này quy định ở điều mấy? & 48 tài liệu & 38.42s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Tại sao luật lại bắt buộc nhân viên nam nghỉ thai sản 6 tháng giống như nhân viên nữ khi vợ sinh con? & 0 tài liệu & 3.54s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Có đúng là người sử dụng lao động có quyền thu giữ chứng minh nhân dân của nhân viên để làm tin không? & 30 tài liệu & 19.48s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Tôi nghe nói hợp đồng lao động bằng lời nói luôn có giá trị cao hơn hợp đồng bằng văn bản, đúng không? & 64 tài liệu & 66.25s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Có phải người lao động dưới 18 tuổi thì hoàn toàn không được phép đi làm bất kỳ công việc nào? & 31 tài liệu & 21.35s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Có đúng là tiền lương thử việc chỉ được trả tối đa 10\% lương chính thức của công việc đó không? & 16 tài liệu & 40.63s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Tại sao luật quy định doanh nghiệp phải trả lương bằng đô la Mỹ (USD) cho người lao động Việt Nam? & 0 tài liệu & 2.52s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Nghe nói người lao động đơn phương chấm dứt hợp đồng đúng luật vẫn phải nộp phạt cho công ty, đúng không? & 22 tài liệu & 16.32s \\ \hline
\makecell[l]{Câu hỏi đánh lừa\\(Deceptive)} & Có đúng là người thử việc không cần phải tuân thủ nội quy lao động của doanh nghiệp? & 0 tài liệu & 3.33s \\ \hline
\makecell[l]{Truy vấn mập mờ\\(Ambiguous)} & Làm sao để đăng ký cái đó? & 0 tài liệu & 2.69s \\ \hline
\makecell[l]{Truy vấn mập mờ\\(Ambiguous)} & Cái đó được tính như thế nào? & 0 tài liệu & 2.12s \\ \hline
\makecell[l]{Truy vấn mập mờ\\(Ambiguous)} & Quy định về thời gian nghỉ? & 22 tài liệu & 13.11s \\ \hline
\makecell[l]{Truy vấn mập mờ\\(Ambiguous)} & Tôi phải làm gì khi bị phạt? & 22 tài liệu & 10.82s \\ \hline
\makecell[l]{Truy vấn mập mờ\\(Ambiguous)} & Khi nào thì được nhận tiền đó? & 0 tài liệu & 2.07s \\ \hline
\makecell[l]{Truy vấn mập mờ\\(Ambiguous)} & Thủ tục nghỉ việc thế nào? & 29 tài liệu & 46.93s \\ \hline
\makecell[l]{Truy vấn mập mờ\\(Ambiguous)} & Làm sao để được giảm giờ làm? & 0 tài liệu & 4.68s \\ \hline
\makecell[l]{Truy vấn mập mờ\\(Ambiguous)} & Công ty có được làm thế không? & 0 tài liệu & 1.86s \\ \hline
\makecell[l]{Truy vấn mập mờ\\(Ambiguous)} & Ký cái hợp đồng đó ở đâu? & 30 tài liệu & 57.60s \\ \hline
\makecell[l]{Truy vấn mập mờ\\(Ambiguous)} & Nghỉ thai sản thì thế nào? & 0 tài liệu & 2.74s \\ \hline
\end{longtable}
